[美麗傳承美麗精神]二月十七日田草十場賽事討論區

擊殺雷西

正常來講係咪都穩贏？
爭分奪秒好似都挑戰唔到佢咁

佳龍駒2.0咪死

馬會開始吹奏美麗傳承係隱憂

都唔洗點吹掛
真係勁喎
d人之前仲笑佢偽馬王

牙拉呢手馬 得4分

之前掛住全力吹巴基嘛。

BTW 最初我都唔信佢場場放到。

希望禮拜日d冷馬拎d靚檔 唔係就會又開熱門

8場1-3位置Q，尾場allin3-5位置Q

唔放都贏

聽朝9點就知結果啦

肯開熱門都好啲呀 全部唔見晒先恐怖

而家心悦誠服

其實今日賽馬都真係正路到仆街 係隻針出香港真係針撚左 好彩我冇要

輝煌星會邊個騎

今日賭到錯撚晒
輸6k5

莫雅？

你買邊隻呀

估惑又掃

真，好多大熱入Ｑ

高伯新告東尼開飯

今日最好睇既一場 有理共想

買擁抱所愛Ｗ，直路一半以為頂唔到
嚇死

食足9場白果
每場幾舊輸幾千唔難

我見佢走二疊 比隻騰雲入左去 個心涼一涼 原來均速走都夠贏了

今日W中好多，係場場熱

較早前：

奉勸各位巴打，小賭怡情；大賭輸既錢有九成九落左馬會，剩低就係啲幸運既小眾執

一早話咗
見到佢連合拍都有就估到跳出先do sth

爛賭練馬師 : 過關過到咁熱 唔撚食

最衰隻海翡翠搞事
加洲福星呢場黃金機會

恭喜發財

割禾青了
屋企人同我講我今年財運麻麻

隻海翡翠係咁跑架喎
雖然我都中左招

me2 上次唔肯走又輸番舊幾 得些好意須回手 係贏份開心

你咁都叫麻麻
咁我算行衰運

清你地仲有冇starhorse鏈馬
好耐冇睇個谷了

又有事後飛睇

傳承：得，你坐穩！

po事前其實更加無人睇

比我開心一次咁大把啦

冇玩過喎

咁梳認錯人

冇人睇咪冇人睇
中就得啦

事前飛可以證明唔係鳩嗡

On99 忍唔到手買弛矅風
擁抱所愛咁fit, 根本呢場好難買

擁抱所愛初出買左WP差少少,今場再買終於得了

個鼻呀仆街
dklm潘明龜果日連殺左我兩場度

蘇兆輝跑馬走生位係一切
出頭咪走直線同你狂打 今季大熱守護者

估唔到咁都頂到

今季我度去馬好多隻都揼撚晒春袋

賽後你點睇都係咁話
三班拋甩贏頭馬 繼續三班唔洗133 1檔
對手就外檔 唔拗頸都係簡擁抱所愛

睇完激賞 四通八達
就知多數尾場都係GG咗

激賞留返泥地又贏條街 8達通返田草跑二班千四贏兩場之後等掃走

之後勝利歡星兩場贏勁無比 夏威夷

雷拉咁著數 從化停賽都計數

兩隻都係fit馬，弛矅風唔係慢閘都未必會輸
無明題優勢，呢d場次應該要忍手
好似合拍威龍個d場次真係好抵買

阿拉跑谷草真係麻麻
佢既跑法騎超班馬多數穩陣
但係下下拋出去蝕腳程，去到激賞，弛矅風個d場次咁多實力差唔多既馬，就好難贏

潘狗條撚樣唔係成日拉馬既話.....

阿拉騎功點都高過潘狗
至少起碼俾一段我地睇

笑而不語

人唔笑
狗都笑

美麗傳承係咪都係可以彈甩哂黎贏呢到底

我頓根本就好撚勁 去馬戈陣根本係完全掌控成場比賽 佢放頭去控制步速係香港黎講應該係史上最勁 啲推騎同車輪鞭剛中帶柔 好有節奏感 唔係死砌既 上季季尾要爭冠軍騎師 佢要去馬既牙街係完全阻佢唔到

但佢偏偏成日都要do sth 拉馬 望馬腳扮塞車 一轉入直路就拮起個屎忽唔推唔鞭等收工

不過佢有樣野好好 就係佢唔會夾硬去逼死隻馬 feel到隻馬唔掂 撻唔著副偈 佢就會選擇放棄由佢跑 唔會好似某啲騎師咁唔掂都要死砌爛砌打撚死隻馬去跑5566

其實我比較好奇234名既結果會唔會俾平湖搞到亂哂籠(傳承就冇可能影響到)

今時今日仲有人覺得牙拉騎功好過潘狗

平湖上場勁撚到癲
今場落1400仲唔喺前面係咁隊
我個人反而係有啲怕呢隻偷雞

啊街入直路打保齡球功力一流

不如馬會開個受讓
美麗傳承讓三個馬位
賠率好分d

仲有時時如果一直贏落去季尾報埋寶塚爭馬王啦不如

Win without Beauty generation

除非美麗傳承斷纜輸到季尾而時時真係贏到尾再贏寶塚
唔係既話美麗傳承依家個績已經夠攞今屆馬王啦

如果兩隻之後繼續贏大家都4場G1,搏埋寶塚咪比傳承多場G1

而且咁做可以俾到郭生壓力要出戰安田

一般事項

二、
練馬師容天鵬因其馬房自二月十一日起的養馬數目超越限額，違反了賽事規例及董事局指示第32條，被判罰款五千元。

痴撚線今日重傷...
臨尾2場衰on9走去買姓蔡既馬...
自從十三走左之後真係無左條扶手棍

暫時真係會去杜拜既係咪得有理共想

賭波膽咁
美麗其他

川河表現合格都去，烽煙就3月10場泥地定生死

烽煙去到都算係神蹟 上年仲係四班馬

外國啲盤有架
嗰陣enable好似係1.5 length以上

忍唔到手+1 淨係呢場輸成3k 雷拉真係訓足全日

騎師有職責完全發揮隻馬
明明我係要買隻馬跑唔跑得
潘狗呢d要考慮埋個人
又唔係好分
你玩埋我果份

五千咁少

制度上點解可以俾到人爆倉,爆左唔準收，要先拉走才收已經得。

少左2個倉 無辦法下實有人爆倉

派？

幾時會有馬主幫隻馬改名估
從化之星
從化之寶呢？

順利從化

身不由己牙清
班練馬師先係真正幕後黑手 班騎師都要聽佢地話

平庸之星出到布文 傳承外檔有無得分多1蚊

淒涼佬三隻全部排出面

貝湯美騎巴基之星

傑彩繽紛退出 我補上經典盃正選 不過排14檔

遊馬河

達龍紅運5,6 檔，又可以睇二人打交

美麗精神用田雞

琴晚已經忍到手
剩買尾場馳曜風 大仆街咁都要撚我 埋單針10k
田草班對住呢d對手咁撚到衝唔贏

星洲跑2000 用阿國 變身了

唔係咁計, 雖然輸俾騰龍超影真係比較肉酸

咁樣無p真係幾撚廢，講緊雷狗

張相好值得商確 我認為平頭
不過狗會做野唔撚洗你教

個場平頭冠軍我都覺得奇怪,仲要有快出到結果

咁快出到結果應該真係平頭，p圖都要時間既

睇片覺得巫贏左

賽前轟左尾場13QQP@1000
好彩跑完第8場見咁利放買返7>1 3雞注
回返血

Lm

到宜家都唔明琴晚隻紅星跑乜撚野
D走位真係睇到屌佢老母

肥鬼燉馬唔洗你教

前冠練

冠練 (無G1)

場香港金盃都幾精彩

馬會盃翻板Q

大賽信潘好過拉仔

刻意漏閘啫

前面攬炒俾後面追

平湖無梁家俊又會唔會唔入閘

有佢都唔見得會乖乖地入閘

梁家俊唔係度隻平湖仲會唔會搞鳩馬王
硬係覺得布文唔會搶

我覺得以奇會盡力頂佢出九疊
如果打隊際的話

馬場黑社會又罰兩日
倒屎都忍夠了

睇番跳出香港,潘狗冇理由唔清楚個大仆街鍾意轉灣西入去,仲夠膽死拎大仆街入面個位上....真係DO STH~~~

去馬點會係咁跑

馬王外檔反而會更立心搶
或者似之前咁中段上前
呢場好睇平湖做唔做到野

3場大賽唔編3 7 8場

星期日在整多單不小心策騎
完美結束2月

小巨人都好吸引

今個星期日啲馬勁到

李獻計 釘咗牌 ?

從化都計一個賽馬日真係幾痴線

好似俾第三方檢舉

開過條咪得

幾時既事 ?

成條 channel 無咗 ?

莫雷拉停賽停從化都計 有趣有趣

屌佢 翠龍又係咁 又走甩 唔罰
報告仲話翠龍向內斜跑
明明黑社會自己壓入去

小巨人=巴基之星 上到GROUP場場有人追場場熱場場冇

潘頓Q

田雞學告東尼長韁繩跑法 靠分韁推 唔落鞭
但唔熟手 騎得好好笑

平湖唔用柒俊會唔會又唔入閘

學學下就會好啦

但騎其他馬房 又用返自己原先個套
搞到好亂

巴度巴巴度

星期日預計收20k ,有幾隻冷馬穩陣

馬克又十檔

黑社會做野唔使你教

邊隻

都係鬥燒攬炒啫

告仔會唔會指示馬克上前攬炒留返機會俾另外兩隻算

騎告仔啲馬多數要學呢套

今場仲要孭平磅 有兩兄弟做步速可以All in時時精綵收息

鷹雄時時1q番

經典杯興爆冷

理論上達龍狗柒一場即換潘狗
肯定上場馬主嬲豬, 應該就唔會玩野, 再玩拉走都有份,
夠唔夠跑就另一件事

速度系列次關女皇銀禧紀念盃將在周日（17日）上演，上屆三甲馬匹悉數列陣今屆賽事，其中馬王「美麗傳承」今仗力爭衛冕此賽，排八檔無礙發揮，只要交出正常水準，相信仍是爭勝要角。

至於上屆以頭位之差不敵「美麗傳承」跑第二的「爭分奪秒」，上仗終於首奪一級賽殊榮，挾強勢加上一檔好位，今屆有力一雪前恥。

去年此賽季軍「五十五十」與最佳拍檔田泰安故劍重逢，自九檔出閘後如能走二疊生位，未嘗不可再跑入一席。

董事盃亞軍「以奇用兵」今仗換上莫雅，排七檔可攻可守，相信亦會在前列歸來；上季棄爭此賽而跑香港金盃的「四季旺」，今仗換上沈拿執韁，抽得二檔或會跑高多少。

馬號 馬名 配搭 擋位
1 美麗傳承 潘頓 8
2 爭分奪秒 莫雷拉 1
3 四季旺 沈拿 2
4 美麗大師 郭能 3
5 以奇用兵 莫雅 7
6 五十五十 田泰安 9
7 小巨人 何澤堯 10
8 勝得威 蘇兆輝 4
9 平湖之星 布文 6
10 大籐王 史卓豐 5
-----------------------------------------
10萬蚊 100人分！
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

潘頓想打比有得跑就要去馬

周日（17日）舉行三冠大賽次關香港金盃，而近年因為一對全兄弟馬「馬克羅斯」及「歡樂之光」的出現，以致長途大賽的步速偏快，尤其兩駒「重逢」後情況更甚，相信有利後上馬爭勝。

賽前各方馬迷必定關注「馬克羅斯」及「歡樂之光」的排檔，事關兩駒跑法相近，往往排得較內檔位的一駒，爭勝機會相對較高，結果今次「歡樂之光」排五檔，在其內側的馬匹前速不快，可望輕易貼欄；「馬克羅斯」則排十檔起步，如需單騎領放，早段必須消耗不少氣力超越「歡樂之光」，爭勝機會略打折扣。

至於如日方中的擂台躉「時時精綵」排九檔起步，對這匹氣量充沛且跑法機動的賽駒而言，相信影響不大；其廐侶「巴基之星」則排最外的十一檔出閘，早段相信會留後，末段施展其招牌後勁，今仗值得一併重視。

馬會盃冠軍「鷹雄」今仗邀得布文相助，排七檔不俗檔位，是此賽一路奇兵；一月盃盟主「精明才子」首次增程至2000米，這場賽事預期步速偏快，對此駒而言是一大考驗，排八檔不過不失，要視乎臨場發揮。

今季由東廐轉往高廐的「大雄圖」請來莫雅操刀，今仗手執一檔好位，可望全程貼欄慳位，末段在內疊竄上一攻而破，成冷勿盡忘！

馬號 馬名 配搭 擋位
1 時時精綵 潘頓 9
2 巴基之星 貝湯美 11
3 馬克羅斯 何澤堯 10
4 歡樂之光 蘇兆輝 5
5 川河尊駒 史卓豐 4
6 鷹雄 布文 7
7 星洲司令 利敬國 7
8 大雄圖 莫雅 1
9 雪霸神駒 田泰安 3
10 精明才子 巴度 8
11 達羅素 莫雷拉 2
-----------------------------------------
10萬蚊 100人分！
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

本身信錶之太陽有機贏到 不過13檔

周日（17日）沙田有多項大賽，今朝（14日）排位之餘更進行最後試跑，而大圈跳馬熱鬧，幾大馬房如羅富全、蔡約翰、大摩及霍利時都有派馬晨操。

其中第五場二班1200米「信心保證」由今仗鞍上人潘頓跳三段，大摩安排馬匹全程戴頭罩按住順走，分段加快，直路大步檻過。《蘋果》晨操專家積奇覺得此駒落腳輕盈，神情專注，收身毛色靚極，狀態已處最佳水準。

另外，「精明才子」由羅富全助手跳兩段，戴頭罩下積奇見到馬身茁壯，毛水油潤悅目，直路大步奔馳，馬頭擺正無側埋一邊，情緒好集中，表現甚出色。
-----------------------------------------
10萬蚊 100人分！
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

縮落尾爆一段,希望得勝駒1檔做到野

輝煌星何妖

精彩飛動轉去方嘉柏

馬克羅斯燒鳩歡樂之光造步速俾時時精綵巴基之星

綠勇士好彩拎外檔

巴基仲有貨賣先算啦

貝tommy

醒目再臨 方蛇又要追寶尾

有冇人有馳曜風影第三張相
我都幾肯定係平頭
dllm狗會專殺雷神太熱
正仆街

巴基好耐無留到最尾衝啦

「賽馬」一人一隻備忘馬

幫手推下

呢個馬主場場都要去盡

紅棗狗

BLUE POINT

一早贏到馬，個馬主又唔留手，上場又追得咁勁，又換埋潘頓

賽後你點睇有
張相出黎係輸

只係弛曜風係後面衝上去 先比人覺得過左or平頭
你睇到果張相係兩隻都掂到 但馬會個cam再cap係可以準確到分別到萬分之一秒 而呢張就係賽後你點睇果張
我自己覺得 打開門口比你賭 真係唔怕你贏錢 最怕你唔賭

有四歲馬

佳龍2.0

你係咪on9 知唔知上年邊隻贏

賭左咁多年賭仔都唔知馬會一早抽左佣
係賭仔之間對賭

超對手30分，平磅，應該1000都贏

佢唔戇鳩就唔會講得出呢句說話

痰上頸=十三屆冠軍練馬師

我覺得以五十五十跑1200既表現 傳承縮去1200食級數都會贏一條街

博都唔博爭分奪秒啦 上場贏係因為田雞on9
呢隻馬唔係咁叻 有雷狗擔飛 睇小隻

博莫雅都唔博雷狗！
反而場經典賽有d 爆冷格

我覺得都係達龍高d 但有得跑下既呢場 要睇發揮

爭分奪秒唔叻

我諗如果有美麗傳承做指標應該得 左既佳龍狗係叻

現役最強短途馬一定係帝豪福星
乜野爭分紅衣臭蝦下年都要行埋一邊

我覺得條線係馬會鍾意畫邊度都得
根本係任佢開

有理共想

屌你次次見人講到巴基之星今場要重視今場佢似既時候記好想笑 真係揹飛之神黎
仲要場場都有人追

上季冠軍我係咪認錯左名？
上場1.1，今場俾盡1.2

可能好快有人問

美麗傳承跑2200掂唔掂呀 我會寧願博下XXXX

依隻同小巨人差唔多lv

人地明明就贏過2200

人地紀錄黎

睇下幾多倍先 如果有10倍可以買下

上年未進化成究極體都贏呢場

如果跑2200就真係可以博喇

高班長途淒涼佬出多過一隻
成日凝住會底出

發下夢好啦，俾盡5倍

呢場大大隻時時精子吸飛喎

上年未進化仲要贏一場鳩一場既日子都贏你 今年睇唔到理由會輸爭分奪秒

場場幾多隻馬吸飛都好
巴基都係熱架啦 幾多傻仔死忠長追先得架
同埋巴基之星，廿倍以上先考慮

作為告仔半個fans既我可以答你地 要底出一定係馬克

何妖會否簡錯馬

搵佢做電兔 仲有2隻後追

馬匹易廄
以下馬匹經已轉換馬房:-
馬名 Horse Name 烙號 由 轉至 易廄日期
精彩飛動 B095 蘇偉賢 方嘉柏 14/02/2019
凱旋星光 T224 霍利時 蘇保羅 14/02/2019

比霍狗撚咗咁耐終於拉走

馬克最少都要歡樂之光幫手拉先得

讓咗個hk cup, 今次識做架啦

隻蝦臭架

奠雷狗2月20-24,3月6-10,20-24停賽

平海係到場2千仲好睇

唔覺佢真係好啱跑2000
可能1600/1800仲好

巴...

比莫雷拉跑2千浪費左

牙拉快點死 弛曜風都輸得

燈膽精英 肥鬼

三四班一直贏唔到，去搵燉馬師岩哂

臨入閘忽然緊張

C301 BEAR AGAIN 又係熊
(SAF) 4 b c PP
Var (USA) - Frequent Flyer (SAF) by Silvano (GER) (Flying Free)
馬主 : Peter P C Fan, Montgomery Ho Shun Wah & Dr Michael Mok Hing Hung 范邦初、何舜華與莫慶雄醫生
練馬師 : D E Ferraris 霍利時

郭家下隻叫繼續美麗/又係美麗

落五班換潘頓開飯

繼續美麗
永續美麗
永遠美麗

幾時上左神檯架

佢咁樣 我已經知道仆街

本來可以跑二班千四,讓俾夏威夷
唔知結果係點

似擺明想贏 但有隻勁無比係度 好難諗

不嬲都係神枱

信心保證

兩隻同一件衫

仲要減分去到120磅先去

133搵阿般輸一鋪再蝗俊

搵阿賴 寶利

呢隻都驚 但我驚之前出完一次攞第二 之後走哂樣

腎仔都吹奏綠勇士

美麗傳承個磅一格格咁落緊

時時幾多倍win

Hkjctv更新左可以睇埋每日晨操

13檔tommy表演大外一氣?

都仲重過17 HKIR果陣

反而以奇跌左30

全熱六寶

呢個反而正路

咁鬼大隻 減下好正常

潘狗有阿蔡d馬騎
去馬了

一架車都冇 入唔到$$玩

巴西蘇鳩嗰陣可以好鳩

winx易撚到

黃晧楠其實係咪仲大問題過巫顯東 點解咁耐都無頭馬

交際手碗差，感覺無咩馬房支持佢

六爺係咪玩心理戰 成日賽前出嚟話歡樂之光跑法彈性唔一定要放頭跑

我楠一睇就知係毒撚

蕭家軍有前有後，好大機會出馬克羅斯攬炒
同預賽一樣咁樣形勢

無論係蕭生定告仔都想佢地鬥燒

精明才子D飛信心十足

巴基之星 6.9 買唔買好

唔燒就自己一隻走

大賽外既場合 容癌玩曬咁

添滿意打疊贏支持區

巴基

勁無比有9倍

美麗傳承仲好有信心

爭分 以奇 又好少失3甲

係咪得呢3隻簡？

想博5050

單式三重彩轟落去

支持

女皇銀禧：美麗傳承 以奇用兵 大籐王
香港金盃：精明才子 時時精彩 巴基之星
經典盃：達龍駒 好好瑪 紅運戰士

好鐘意才子 好似愈跑愈進步咁 仲可以跟前守好位

熱到痂線

勝得威 大滕王g持區

馬克去杜拜好過啦，分分鐘放下放下放番黎

勁無比 信心保證 1q番好嘛

姓蔡既支持佢

黎緊阿奠停幾期
問牙蔡R兩三隻都好丫

夫妻q

有冇人入過沙田百勝廳
有冇dress code

無，放心你當飲個茶

窗口位大約睇到200米到終點
但可能要book

已彎

一個月前book咗

蔡俊燈 夏蕙姨

我覺得啲野食幾好味

五舊幾水四個人

百勝廳定永勝冰室好

銀行有得訂房588蚊一位
要4個人起

約d女去
同佢講我係馬場卜左枱
即刻濕

冇去過永勝冰室

唔記得幾錢了

上次9月10號去百勝廳,13少輸咗隻14蚊大藤王之後,我個fd係廁所聽到有人勁大聲屌9 13少

屌係人之常情
你估會員區個邊輸大錢唔屌咩
沒有誰比誰高尚

精明才子贏呀

如果佢贏埋，Frankel班仔好似主要賽馬國家都贏過G1咁濟(澳洲贏過未)

精明才子跑G1了 如沐春風做緊乜

興爾又做梗乜
位置都冇

唔買, 幾場都無表現

興爾水馬黎 下下騎落都無

六環彩
5 場 3 夏威夷
6 場 1 美麗傳承
7 場 1 時時精綵
8 場 8 超班福星
9 場 10 好好瑪
10 場 10 智力寶 $10

隻馬只係唔鍾意有裝備姐 隻馬前速有1班的

田雞你都要嗎?最唔想佢騎

六寶派彩五百蚊

唔似咁正路

達龍駒定好好瑪？

要

前者唔係好似上場咁柒
應該贏

換潘頓我都覺得呢隻似樣

講FIT就好好瑪

大金庫

喜蓮騏星

好好瑪又真係幾乖，希望之後唔洗做小瑪子

撐方蛇 醒目再臨

佢又揀醒目再臨?

皇天騎尊駒都冇得騎星州

騎尊駒好過騎司令啦，都似盡咗

方蛇: 13 14 1Q 番
仲話掌握左賽馬幾十年既真締

星州冇人騎得掂
係等緊佢

錶之太陽 22倍

計死數真係難搞
講起呢樣當年根本應該友瑩格做馬王而唔係步步友

輝煌星wp2x3

果年做過國際評分最高 點會做唔到馬王 仲要四場g1 2場g2 冇記錯既話

老苗原諒佢未

如果時時一路掃落去,贏埋女皇杯遮打,有冇機會雙馬王

支持下悅目星光

唔會啦應該 最應該雙馬王果年係之前爪皇凌雨同爆冷 最後都比左凌雨
仲有好多日本既例子 最多都係退役前 比個特別獎 冇記錯加洲萬里都攞過

想問美麗傳承
獨贏得1.3
點解位置反而有1.9？？？
求教

未跑者 到開跑就1.1

咁又係

新力必 有權掃哂

比多次機會巴雞 唔得就分手

多謝支持

我今日返黎啦

想問第一場文武傳奇是咪贏硬 , 準備allin

跑埋今日可以退役

個名好柒

叫新力啤仲好

加左磅 小心

莫雅手馬 幾抵玩

智力寶 錶之太陽 年初三先跑完而家又跑

咁快回到氣？？

咩天下第一高手
比人捧成咁

難怪上到3.x w

應該輸 尾場留意大摩個隻 13少寶藏

方向報幫佢改呢個朵

連贏左四場個分隨時到頂
最多好似華麗再現咁贏埋呢場上到三班就冇

14檔

上場都係贏隻爺爺同其樂無窮一條頸位 今次仲要讓多左磅

屌你 巴基得5倍 點買啊大佬

咁既樣仲有五倍 你買埋我嗰份

第一場好明顯又係比人搵食

全日只追韋達寶藏

時時今季只有贏哂剩低3場2000-2400 G1+一場海外G1先有機會反超傳承,仲要傳承唔跑(贏)安田既情況下

早。書巴

大摩又有馬骨裂

香音呢個名好正

耳後生風

大家赢多d

雷潘加黃俊

較特別是李易達特地託記者問候一下其徒弟騎師楊明綸，難道兩師徒已無聯絡？原來達哥同楊明綸一向情同父子，達哥表示當自己不獲續牌後，楊明綸曾有段時間心情十分低落，達哥謂自己既然離開馬圈，不想徒弟對他有任何依賴，所以不入馬場之餘亦鮮有聯絡。

小氣鬼而家唔駛擔心
拍住容癌搵真銀

第一場點賭 唔識買 要輕磅放頭？

有無18馬膽

落過下雨會否對美麗傳承有變數

醒目再臨

方蛇肯定有睇youtube串佢條片

乘勝追擊博得過

1-10 位置Q

贏小一個馬位

留名

今日好睇唔好賭

韋達下季應該會支持下楊明綸掛

Agree
新舊混戰惡賭

其樂無窮？

頭關 放馬過來

13少寶藏？

頭場 2 5 無人要？

頭場亂局 膽要其樂無窮 老馬回春 最後四百終極一拼
配合而來 臨場一注更加必跟

美麗傳承上兩場外閃到咁都大熱

想要觀自在

頭場3 7 8 連贏位

巴度條友好興呢啲彩數爆出黎

你騎都贏

3號超班？ 咁鬼熱

彪哥買咩？

草地無好過

呢場隻隻都去馬，3號必選拖冷腳，4 8 9

/ R 場次 馬名 / 參賽者 / 積分 / W Q P F L / 排名

/ R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4
/ R 5 夏威夷 / 羅承傑 / 96 / 8 0 0 0 2 / 7
/ R 5 夏威夷 / 真名 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 2 / 14
/ R 6 美麗傳承 / 煲仔飯 / 114 / 9 1 0 0 1 / 1
/ R 6 美麗傳承 / nako_yabuki / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 莫雷拉馬 / 108 / 9 0 0 1 1 / 2
/ R 6 美麗傳承 / 華可可 / 102 / 8 1 0 0 2 / 6
/ R 6 美麗傳承 / 鄭恩地 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 一笑傾城 / 90 / 7 1 0 1 2 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 紅豆冰走奶 / 90 / 7 1 0 1 1 / 8
/ R 6 美麗傳承 / 炒飯哥食炒飯 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 6 美麗傳承 / 金地飛客🐎 / 88 / 7 0 1 0 2 / 13
/ R 6 美麗傳承 / 春卷味麥樂雞 / 76 / 6 0 1 0 4 / 15
/ R 6 美麗傳承 / 甜蜜小瓜 / 54 / 4 1 0 0 2 / 16
/ R 6 美麗傳承 / #清純學生妹 / 48 / 4 0 0 0 6 / 17
/ R 7 時時精綵 / 四連環 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4
/ R 9 威進駒 / 最後一次想念着你 / 40 / 2 2 1 0 5 / 19
/ R / 厲害了我碌葛 / 48 / 4 0 0 0 0 / 17
/ R / Chloe蘇皓兒 / 0 / 0 0 0 0 0 / 20

有咩網可以睇直播

連登大船好似沉撚硬

文武傳奇咁好分？

3 6 8 10

放馬過來冇飛

信潘頓

無人要君臨大地？

J2

隻馬慢腳 難控制 上次鸁到算好彩了

手界留意
大賽日我頓

已經去到當年精英大師的級數

阿佳事業愛情兩得意

觀自在有無人買

無人要巴度？

google超有利

文武傳奇D飛好飛

肥鬼出2隻

冇咗個廢嘢騎，現真身

今季真係

威威福星

要左place

第一口孖寶
其樂無窮/
王者奇兵

鴻圖收錢定收屍

13少今日5WIN

十三屆冠軍走咗一個禮拜就變廢嘢

8 1 9 10

sick horse

收屍啦 a+3 點追

3 ,10>6,7,8

3 6 10

1-8-10

城城追擊

今日13少寶藏5W

10 有達少

又剃史卓豐眼眉？

潘頓

完全諗唔明莫蕾拉騎士王點解有3倍

潘

點後悔法

肥鬼兩隻揀膽揀咗隻1

又巴西Q

阿奠個時間靚到

輸哂

到底j2班人買左幾多爺爺
上次頭場君臨大地配雷神又係無人貼

如果真係達少
肯定P都冇

屌佢老母 潘頓

請問跑咩

莫雷拉頭場

阿拉騎得勁到……隻馬完全唔同樣

好後悔 跟左

7 10 3

7 10 3 6

3-6-10 3膽執番條屍

達少寶藏

屌 比佢fake左

田雞5疊

潘去撚左邊？

潘頓做咩鳩，hea到

咁多負評丫拿
Place都2.5倍呀

thx

潘狗又騎緊乜呀屌 包尾

我條4重

真係反潘了

贏得重益牙Zac?

好撚假

大賽潘邊會咁早場同你出力

大潘咁hea 今日應該係雷狗之日

送鄭俊偉1程

潘頓唔撚去馬同去馬真係有樣睇
依條冚家鏟衰撚過柏寶

用左3第一拖1 7 10 屌你老母

一早叫手足留意 大賽日嘅頓

一定啦 有達少無窮人

廢老又贏

潘狗食左屎？

on9 又淨係騎大賽 屌佢老母

原來3 10 QP有成6倍咁濟

Ching sick Zac

黃浩南係咪on9架屌佢老母
留撚隻馬咁後 順其自然咁跑 人地個個轉灣已經發力 你仲咁撚定
臨尾隻馬追好撚多

不嬲都係咁

2019年喇仲有人信潘頓

通常條仆街都係試哂條track 大賽果場先去

一棍

死全家

今日買晒13啲馬就啱

肥鬼係咪瘦左

10 10 10 10
好撚嘢

拖埋隻觀自在
得1.9執

3344

雷神騎新馬26倍

要買潘狗 最快等傳承前一場先好開始買佢
前面多數唔去
如果去左真係小心傳承輸

依隻唔敢玩野掛

傳承跑少兩隻腳都贏啦On9

睇我愛馬Conte擊殺佢

唉毒男

添滿意上場輕鬆羊 1800仲有6倍咁好分

呢條友真係抵佢無支持
d意識咁差

潘狗狗黎

未訓醒

下場蘇神again?

呢場佢個隻冷左啲喎

24.46 臨尾都係爬住捱返黎

買咗10WP喊了

唔係田雞又啤酒園 贏左啦

7場1 點睇 驚潘狗唔去 又走入內欄

你估隻隻都夏威夷咩

全部新馬 唔識賭了

5 7 2 有無手足

愈騎愈差都有嘅

喜多樂

新馬仔部能4.3 係咪唔記得左日日精彩

要幾爛賭先賭新馬賽

有見地
愛駒Conte

但傳承係最愛

信阿拉

友風子雨 喜多樂

5 10 11 13

其實好鍾意
重要新勝咁好分
但諗兩諗，楠騎真係不了
何妖，火車，甚至骨髓騎我都實買

呢場點賭

高柏新打疊？no la

5號定11號好

牛冉精大哥最後召集

王者奇兵

3

wp?

要搏喳新馬
不如要隻合作愉快
咁好分

6

牛精大哥

合作愉快

冷 留意10

陽光大地輕飄飄

奇兵踢欄？

極爽

又出事

陽光大地

陽光大地贏高耀智星 高耀智星輸比好好利高

雷神日第一次召集

威駿
明駿之星
喜多樂

奇兵超到嘔 但啲閘全部慢

二話不說買左二話不說

好似係
一陣入閘又發癲

奇兵憑咩咁熱

好好利高
王者奇兵
合作愉快

靚

係佢隔離既就慘了

蔡俊佳全日重心 王者其兵

耳後生風 王者奇兵同父 一q返

13贏咗啦

極爽贏得

威駿

2 5 11大熱3重彩

陽光大地上啊

留名學野

耳後中風

似潘頓益自己人

陽光大地d飛黎了

高伯新有打疊架咩

東山

7 12 13

11-7 12

11-3-5

On9陽光place畀人打到落1.4

二話不說

wa屌你個肥鬼

爆隻二百幾倍

呢排d 1000成日爆冷仆街

肥鬼

王者奇兵咩料

8

乜撚嘢2話不說

屌你死肥鬼又整隻巨冷

贏到唔同班咁

屌5倍落到3.7
又打劫

蔡俊燈真係燈力無窮

4000蚊Q

廢能熱門 搞笑

二話不說 肥鬼

第6，1千爆唔起lu

屌 陽光大地披士跌左咁撚多

情緒咁差 咁熱 唔會博佢

三百幾蚊p

$4,652.5 Q

拉叔騎可能得，能叔

點捉

四連環 中！

屌佢老母

run what

11 8 2 1

二話不說肥鬼

我買左170倍個隻無買二話不說 屌

部能大熱搞笑咩

肥鬼依口孖寶真係不得了

頭馬相好多女女

收皮啦咁

全部中女 不了

肥鬼開餐日

肥鬼開左飯 下場飛得

屌你肥鬼

🤘🏻🤘🏻

事後就收皮啦

Blocked

要留名了

陽光大地 八字腳跑都贏你哋咁多

買左2-11 q
點估到臨尾幾步都頂唔到

無得捉架喇, 見冷就買啦

第二次出之嘛

Block

咁輕磅 隻馬揹佢返黎

潘又熱

哩啲新馬場合真係不了
隻二話不說除咗負碌同畫錯飛之外
點中

派?

畫錯飛

大包圍既人 (F)

買新馬以後大包圍算

下場tommy

發覺買馬真係唔啱我玩

有得捉既馬就唔會咁冷啦

美麗傳承, 夏威夷 呢d咪有得捉

成日有呢啲戇鳩仔
平時淨係mon po
傾馬又唔出聲
輸錢就摺埋
間唔中食條冷飛就po出嚟以為好威
有大蛇派錢就上水

鍾意肥鬼

講得好

有冇人專研究入錯行d部署

留意佢IG

鳩去

應該輸到仆街

今場大熱憑咩咁熱

笑逐顔開落班開飯

邊個咁撚戇鳩

哩鋪就撐你喇
重要係$10注

肥鬼開飯

最on9係買10蚊以為好叻，係勁就100蚊注啦傻hi

有無人支持tommy仔

韋達寶藏vs 貝湯美13檔

結論：唔好買

1-7 啦

第3場大家點睇

戒賭

金碧科點睇

順其自然

騎練15：0

46qpq

肥鬼上場食到咁飽 呢場仲唔拉撚住

1-3-7 都想要

想睇善傳千里皇天擊殺死肥鬼斷佢米路

莫雅

呢場 潘 國q

我都想

有冇人仲信中華1號

同路

利敬國1檔冇人提

#metoo

金碧科

我買了

6勇士

唔信肥鬼會W

唔靚LU, 贏嗰次好靚

秋秋
迷何

肥鬼去馬 一去就幾隻

1號 7號要邊隻好

都要

陽明啾啾

容天鵬開餐

Ok,gun

14

根本數據唔夠無得度
騎師唔去馬 / 馬慢閘/ 特登餵少幾餐 /
操練點齊都冇用

其實你點睇到騎師有分別 ?

往績 檔位 騎師 分數 負磅 練馬師部署

346 pq

潘狗跟唔跟得過

騎師唔去 例如潘

All in陽明

新手應該覺得個個騎師一樣樣

國又會睇住大潘黎食

莫雷拉 有直路撞出技能

1 p 派錢咁派

轉數高p

一號咁既檔咁既磅

巴打買咁重手

岩岩都貼左 呢隻似樣
無馬放 出哂皇牌

跟咗

馬會cashed

綠勇士輕鬆達陣

我美

陽明彩彩又輸

兩日前已經吹奏緊既膽

呢個具腸真係舊年嗰個黎?

run what??

貝湯美一返黎就有馬羊

巨腸美

屌你14

1 6 3 11

1 6 3 10

韋達教馬成功

貝湯美上季明明敗走

話左tommy

肯定係本人 全程三疊

馬勁姐 我阿婆騎都win

又包頭

哩場唔難喎

J2 全部主持 勁撚燈 好彩佢話綠勇士重磅 唔洗揀

買左陽明

CLS 全程望空三疊都贏

雖然我都係1win 4place
但Poli真係好廢
轉彎唔係咁柒贏咗啦

得閒番下黎騎咪有馬WIN

3 6

唔夠錢買同保本既下場...
屌你老母

昔日既具腸番黎喇

貝湯美騎馬真係最順其自然, 永遠唔使搵位.

具腸勁定隻馬勁

屌睇中1無買，買咗4

馬啦

我都係咁話

中仲屌咩？

跑第四慘過食屎

屌你老母 中又屌 唔中又屌 on9

去日本騎啦 個邊全部都係咁跑

今場5-11好似贏撚硬咁

起步慢咗 之後打鞭推上去三疊望空

幾廿蚊都要派

留返啲錢買以奇用兵好過

拖咁多隻仲要得PQ
你咁買得都知個下場係點啦
唔明怨個下場D咩-.-

韋達寶藏先贏一隻

落五班先郁啦

呢場又爆

呢場就係諗有心水 綠勇士同深愛
但係又唔想買連贏位置Q
日後有咁嘅情況 可以點玩
每隻各1w3p
又怕一隻唔入嚟位置 就蝕
可以點半好

13寶藏-會長之星

11冇得豬了 人勁馬勁

買單T

2隻膽?

今場冇肉食 搏冷算

岳禮華都尼香港 試試會長先

4連環 雙膽拖2 3隻冷腳

點解唔想買

就呢場既賽果嚟計,

下之遇到咁既情況就買 冷個隻 WIN + 單位置Q.

3t頭關好似好易爆

1拖5全部熱門
中左都要嘔突啦

馬功

好撚想打爆自己

Me2

度好1，打賤轉買4

我都係綠帽士同秋秋揀

手賤

我上面仲問有無人支持tommy

想搏隻12

11拖全 qpq

跳海了898

駛唔駛幫手

頭關爆爆佢

召喚到神龍未

3T頭關搏冷
馬功臣/英明勇將

John

真心要買會長之星
有埋1檔

我都想揀

四連5，11》2，6，10，12

馬功臣上次嬴馬又係呢個磅數
又用返嬴馬既梁家俊 不過大外檔

5 11 10 12

Qp 11拖全 送錢

奧馬之星

神龍駒 wp $200

jenny 唔要友瑩囍

會長之星
靚跑得
真妙星

歡樂小子

化表咩

英之友

友瑩喜吹大左

6拖1 2 12 14

明白
咁講法 係好睇賠率而定
例如呢場綠勇士70幾蚊w 20幾蚊p
深愛3倍w 10幾蚊p
就你呢個策略 投注成本 應該點樣分配好

我個心態就係覺得是但一隻會入位置 甚至贏 另一隻唔入情況下 而我都可以贏錢

力奇先鋒

蔡雷組合真係熱到仆街

10 12 p

芙蓉莊
追到破產

歡樂之光1200都夠贏

5>9 10 13 qp

莫蕾拉屌你老母 出嚟搞笑

歡樂之光

大仆街

Jenny有料到！

莫雷拉又想夾鳩隻英之友

潘搞完笑到莫雷拉

賽果5 6 14 10

係拉姑吹大左

比歡樂小子搞掂我條QP

5 6q cashed

隻馬好撚癲 夾唔死

莫雷拉呢排搞乜撚野又有離心？

笑撚死

點解我會買5,6,11

會長！！！！

田雞果隻都衝到下場買

會長之星第4

英之友比奸仔玩死

莫拉亂騎玩野？

歡樂小子做乜撚

賢仔又貼中哂3隻

臨場回飛第一隻劃走

呢個檔你想佢點騎

屌又跑第四
近排啲第四多到輸鳩死我

輸死

咪係
屌

睇呀蔡頭先咁尷尬應班馬主就知大劑

友營囍都無乜騎錯 個檔太差

要so神騎狗王了

4 場 12 馬功臣 + 13 神龍駒 +
14 歡樂小子
仲未

輝煌星 十三寶藏

信心保證 wp$400 追數
大摩今日醒神呀！

cake話狄易達馬房

大潘開始醒

屌你，so9阻撚住晒
不過估唔到英之友咁fit

牙cake一開波貼達哥駒 阿婆都識呢隻啦

會長咁都無p

勁無比定信心保證穩陣d

Rip

真係無3T運

兩公婆呢度埋Q今晚再埋Q

馬都係生生地,大摩呢水PP都唔錯
黃山 水火風 志在四方 會長之星

大仆街真係望一望，然後先閃入去

輕飄飄

想夾鳩英之友 真係..

識馬！呢隻馬健康好返 。個分好超

夏威夷已經夠分跑打比

呢場係咪任蕭家開 兩隻紅黑直間衫

信心保證一棍

屌你閪頓係咪想拉馬拉唔成

信心保證位置1倍 快買！

有韋達，冇窮人呀喂

啱啱隻1去馬，臨尾比14內閃搞到要勒避

一頭帶到落尾
又贏一場呀

無架喇, 鐘意d馬咁熱好難贏錢

7
2.x
3
1.x
倍

買晒點贏錢 ?

唯有飛咗最熱嗰瓣, 即係 1.x 呢瓣.

過關就好大棍

3隻

九字頭一定有得跑

今場又有達少寶藏

買潘狗騎王好似好抵

想要皇龍大將 輝煌星

呢場好難買

場場都難

友宜至好？初出只輸3.5馬位

第6場直接頒獎都得

4號 100%

大燒山嗰隻似水貨

阿國會唔會又擊殺潘

Inti 贏得都算辛苦
俾GOLD DREAM 追到上來差D輸埋

似蘇D靚野

川河寶駒 最後一次追埋 永不跟進了

買四連算，1+2+3+4+8

搭船先

想要皇龍

燒家造愛吧

1拖2 4 8

追到破產都似
上次入p係17年10月

同楊顯婷做愛

黃俊1650谷跑第4開始追到而家....

3兄妹瘋狂造愛

3 8 1 4，玩下4重先

追蕭家都係博隻10

夏蕙e邊有得輸
3-1孖寶收硬錢

2定4

38q

1234

潘狗！

單打獨鬥，賽積優秀

/ R 5 夏威夷 / 情迷熱杏霜 / 108 / 9 0 0 0 2 / 4
/ R 5 夏威夷 / 羅承傑 / 96 / 8 0 0 0 2 / 7
/ R 5 夏威夷 / 真名 / 90 / 7 1 0 0 2 / 11
/ R 5 夏威夷 / 拔萃有個莫雷拉 / 78 / 6 1 0 0 2 / 14

1 3 8 11

好開定 post 2

大賽前一場
潘狗認真

2號有番個內檔

群駒密攏，不能作準

[美麗傳承時時精綵]二月十七日田草十場賽事討論區II

皇龍大將 P

燒家底出黃金甲

勁無比靚檔跟前 8倍好吸引

仲有人信潘狗 好波

Gun

希望中

位置買到落飛

綠格

4455

Sor

忠心馬

咁岩綠格

你就4455

1.4點買

川河寶駒比你地買到綠格

講橫講

得1.4 我買潘狗p啦

最多第四

Sick horse

仲有人信潘狗？

2

唔通信隻雷狗🤔

呢場大熱會漏閘兼陣上受阻爆大冷

2 4 6

阿般去馬要拖埋邊個?

莫雷拉

後勁國

番 田

買潘P都好過買夏蕙姨WIN

買冷 買熱 買熱開冷
點賭

一號最保險

何妖

佢呢鋪賠率穩好多

阿國

信心保證
潘狗要開波了

友誼至好

真．做愛Q

3疊都贏 勁

3 1 2

輝煌星去咗邊

岩岩好第三

夏威夷3疊都贏

潘呢場都100分啦 跑得好好

勁無比直路跳左野？

去左搵韋達

忠心馬！

腎仔笑死